爆眼單野有冇更有力既證據

即係咁 我地緊係知道單野係狗做
但係之前有巴打成日提住去地要突破同溫層
今次藍絲帶左好多輿論 話係自己友誤射
但事實上好似未有片係影住係狗射女義士
始終未夠說服力去拉攏中立派
好似我屋企人就係
如果能夠有片睇到係狗射就好

[緊急分析]法！不！責！眾！

睇蘋果最新條高清片眼罩未除都已經清楚見到粒彈，咁都唔信ge就算你搵埋開槍一刻佢地都會話黑警係示威者假扮
地平說

自己睇

樓上有啦 夠未

打到班藍血狗面都腫

求求大家，盡快去換美元現鈔！

sorry小妹借位跪求推！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

地平說

721

有圖有真相 屌你老母 咁都唔係布袋彈射眼？
[url]有圖有真相 屌你老母 咁都唔係

有片有圖

射撚左入去呀，布袋彈呀同d盲撚講啦

有圖有真相 屌你老母 咁都唔係布袋彈射眼？

就算冇讀過物理都知要幾大火力同
咩人先有咁大火力武器。

咁都唔明不如係腦掉咗去。

子彈點影呀戇鳩
之前612個老師 呀伯 中槍又唔撚問人粒子彈邊度飛出黎？
屌你老母啦

不推文回覆

啲警犬以為已經毁滅證物
其實無

彈珠點射撚到咁 弱智都知
有心spin唔信既就有心
去同佢地討論都on9
事實 唔洗傾

反問一句，示威者有咩咁強勁既武器可以令到個女仔傷成咁？

要唔信既點都可以唔信

你執著為左一件事不斷澄清無意思，只係浪費時間同成本

咁唔通係我哋搶槍射佢？